調查下香港有幾多個妹豬

邊個會叫自己女朋友做「妹豬」
或者男朋友叫你做「妹豬」
識2條友都叫女朋友妹豬，搞到個名好公廁

利申：好愛我妹豬

可惜佢隻豬唔係比你